\section{Saran}
	Saran yang dapat diberikan dari hasil uji coba dan evaluasi adalah sebagai berikut:
	\begin{enumerate}
		\item Studi lebih lanjut mengenai pengaruh dari koefisien faktor pengali dan \textit{threshold} W yang digunakan pada rumus TWR. Jika ada pengaruh pada skenario tertentu, maka koefisien faktor pengali dapat dibuat menjadi adaptif.
		
		\item Diperlukan penyempurnaan sistem lampu lalu lintas agar lebih realistis. Lampu lalu lintas yang diimplementasikan pada Tugas Akhir ini ditangani sepenuhnya oleh \textit{simulator}, bukan berdasarkan desain penulis.
	\end{enumerate}